[I/A]Puzzle&Dragons[90]前玩家吹水區

Pad

垃圾post 大家唔好回

斬！

Puzzle and dragons 重拾興趣 ［2］

下 唔係要講笑話咩

哈

你本身已經係笑話，thz 樓主

上個post係咪有巴打想刷挪亞？我有興趣

斬

臭雞

斬！

積下口德啦 唔係點換石

斬狗會

你琴晚斬左啦

積完口德之後有咩用

啱啱搭巴士 上層 肥西同靚女2選1 我揀左坐靚女隔離

唔會死

啱啱坐巴士 上層 我同肥西2選1 條毒撚揀左坐我隔離

我見你靚仔麻

屌on9當我無講過

This

原來你就係條毒撚

Mr 甩好慘

原來我係魔法師牙

柒左吾好推

點解個叉撚住可以長到咁..

你條撚長定個叉撚長

唔打咪得 1條體換1石 有乜意思😂

xd你含咪知

無曬喇叭，又唔想打雙極

淨係打最底個關

YES

得番2粒火喇叭 殺唔殺

WHAT?

艾爾沙

孔囝

有套幾好睇，係講有家人上咗個節目，要個男摸胸，摸屎忽，屌西，然後估邊個係正確嘅細妹，家姐同老母，然後估中哂，所以要罰，罰佢揀其中一個中出，佢揀家姐，中出咗家姐之後佢細妹妒忌，細妹叫佢中出埋佢，佢阿媽不斷係隔離話好危險架，係咁阻止細妹，全家啲女人都係度喊，講到全家都好好感情咁，最後都係中出咗細妹，啲觀眾睇到拍手。

5167 2031
超金

你係on9

1639 1096

又派鯨魚

巨頭又派魚

2955 3720
超金

打左3條滿技 thanks

屌你老母臭西收到選舉事務處封信

射得多唔多

有情報！

咩game

終止咗開發果隻

由系統自動發出：樓豬口德分數上升69分
晉升道德終結者尚欠167分

我愛樓豬

Load唔到
有矛大大幫手貼圖

巨根

連帝有bam過人咩

無 根本任貼

第一個bam鐵丁

大面Bella

超金企
7760 0052

霞姐

一抽水埃左，正

勁呀

叻唔叻

搭車見到前面位ching斬緊狗會

條肥毒撚好撚臭 有女J都逼住早走

嘉年華企位
90167088

Hazel係邊個

係
咩事?

唔該 加蔥

Spotlight light light light

今日咁涼，都唔知點解可以咁大陣汗味

Hazel對腳

左邊咩名

陳晚見到張相好奇怪

@JILL_mw

個表情

［因作］因前女友麥明詩當選港姐冠軍而為人認識的大律師林作，本周二(11日)獲高等法院批准撤銷其執業大律師資格，並將於下月開始在遵理學校開班教英文

打緊機

聽抇想開舊r龍
有咩提議

除咗鯨
其他仲有人要咩

😅我未升鍛龍 佳亞龍 赫拉龍

我未拎石 求curry🙇🙇🙇

挪亞龍

你竟然未升

開邊條

開魚ok?

ok

禾打3條滿技ok?

禾有信但冇石
send 048比你搞掂ok?

達狗都睇

禾課十甩比你陪禾打

pm jor 048比閃光
你問佢

G?

係雞係公廁

大奶奶

有冇得企白猿

開魚就好

收到風魚已經返貨

多手

點組白猿
我得一隊，但係要對面放水神秘pass比我
好慢

@閃光

上個post好似有template

有

巨頭

木宙咩用意

求其搵隻多數人都有嘅2sb

點會多人有😂

巨頭竟然未開始
1000rank啦同志們

打MH 不了

打唔打MH都不了

ching0 god有無7龍開

排下隊
23水8
30先7
光8未知

原本想屌山本10世都唔開天翼機

怕左大股東

24小時全天候 mark定日子

青G你聽日開邊隻啊

舊r你要邊隻

NOAH

預禾

noah +1

Noah+1

ok咁我訓左個13號佢

good job

hoball

今次padr夠近 可以去執

唔好推

ching0 ho ball

條友做mud9走場

打咩

mh

又唔叫

有無noah 龍template

叫

牙！！！！！！！！！！！！！

-3-""""""

xdddd

出黎啦
我既臭雞

秒

屌你老母

再秒

巧悶
上嚟陪禾

下體

幾年前youtube有舊小丸子睇
但之後del曬
而家又搵得番，好開心

我負能量緊

又蒲返減情台

準備去批鬥你隻臭G

有本事就黎捉我

驅逐臭G

破產了 不再課金

又真係比你捉到

繼續

我入左去個gay post

見到條仔比人影

你地京唔京自己比人掉入去gay post

有少少
幾年前曾經成為過GAY佬target

係我做既

原來我坐後備座

睇佢fb
依家好似成日去秦國食...
勿相認

屠龍先

岩岩屠完MC

佢係臭雞

理刀系

你隻臭雞

冇破產 多謝牙朗 繼續課金

我有b隊
有無ching可以帶我打

Ok

diu tuna 有愛滋

成個post中曬招

收嗲啦

你自己話俾個基佬mark左

成為過target咋屌你

禾菊花仲係處

FB彈通知 今日佢生日

有矛圖牙

冇
瞓先

冇啦啦開左

咩app黎

uber

愛里寶寶 隨傳隨到

外賣雞

下線打直線。。 我收你地平啲
call我呀

水代典跟

點跟

水代可以用朽木露琪亞代

春~

今晚最聯點買先燈到佢贏波

真係跟唔到

0+鐵機帝都好似得

跟極都跟唔到

平民d ho ng ho

咁多日番谷 dim gun

原來係閃光個twitter 仲以為冰條架囝

你都禁得隊野出嚟點解唔禁埋夠唔夠力/夠唔夠細力

DIM GUN

完全根唔到 咩都冇

梳吵 禁過夠力

入黎叫春算

但係你唔用buff夠力打noah?

mc都好信

點燈

春

咩template黎?

宙斯297有冇平民隊

noah 龍？

oh... 咁無事了

好似有B,不過我用鐵機帝,冇水代行

仲以爲邊個senkou咁型棍
原來巨頭轉戰日本

senkou神

腥哥神

召B

可吾可以幫禾譯個架名

二姑狗店seven G

刀吾系架文

風神のない店

chikin

ガイ

ジー

有B 幾點開？

鐵丁

2030 如果真係有

noha 黎?
save 低先

想入架仔場企白猿 跟本入唔撚到場

咩名堂

課左金未

🇭🇰🐷

係咪水母個friend
想射精

想做rank gou

XD

係呢到我想多謝 Yura 巴/絲打，佢係第二個add我o既人
佢隻戰軍好正，伴我走過左好多路。 頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。
如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到 Yura 巴/絲打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。
唔知我d怪對佢黎講有無用

係呢到我想多謝 閃光巴/絲打，佢係第二個add我o既人
佢隻隻都好正，伴我走過左好多路。 頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。
如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到 閃光巴/絲打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。
唔知我d怪對佢黎講有無用

佢del左你啦喎

係 佢淨係加左屎雷bb

抽到風神先add 返

到時搵你

屎雷😱😱😱😱😱😱😱😱

狗店臭雞

做hunter rank狗未

( ･᷄ὢ･᷅ )

其實我都清楚大眾心理
所以已經冇講過自己買樓嘅事，

但係收樓時撞到朋友（都幾熟）
朋友面色即變
個樣好似好妒忌咁
冇乜講嘢就一粒聲走咗

過咗幾日，中學朋友圈班八公八婆
開始喺度討論，講嘢單單打打，問我啲錢點嚟，話我父幹，笑我做奴隸，話我供得掂至好，又話接火棒⋯⋯⋯

我想講，我買樓關佢地鬼事咩
佢哋買唔到樓，又關我鬼事！
佢哋真係食提子大

各有前因勿羨人
我畢業後死慳死抵接近10年，一次旅行都冇去過，
一年睇唔到兩次戲
佢哋班友個個大花筒洗腳唔抹腳，
九成人一年最少去三次旅行，
嗰度已經一年要五皮野啦。
仲未計佢哋平日生活模式，
食晏晝都要去貴餐廳，一餐8-90蚊
仲要大部份人係冇投資
正宗月光一族
唔好話買樓，叫佢哋買一手匯豐錢都冇呀

明明自己一分錢都唔存，
但係就怪政府唔幫佢哋置業
但係明明政府就出過幾次辣椒，
又不斷起公屋居屋

依家年青人風氣真係好唔掂，
努力搵錢存銭買樓，
變到好似要偷呃拐騙咁
開始明白點解老一輩講而家年青人係廢青
依家班癈清抵死啦，佢哋慢慢租人樓，結婚都同父母住一世啦

有冇師兄師姐都有類似經歷分享？

ざこ

馬鹿野郎

蛇王玩pad定白貓好

有無高汁user教我用pdc

等到9/10月

7月有hbo收皮劇權力遊戲大結局

鐵丁 今晚曼聯點睇

鳴呀

唔係會去到s8咩

係喎，原來3月頭講左都唔知

got

妖！睇清楚原來係膠筆身唔係不鏽鋼，差d中伏

無人講pad

勁

我愛ching0

射左

射未

又遞左情信俾你

剛開始用了兩個月, 好正
本身用棉條, 成日甩棉, 擔心會殘留
小便又要一隻手扯住, 驚整污糟
大便一定要換 (外國女人大便唔換的!!唉)

暫時發現月經杯好處:
- 大小便不用拿出來
- 沖涼時清理, 清理完放番入去繼續沖, 沖完涼出來唔會流血流到周圍都係, 唔洗整污糟d毛巾同衫
- 月經杯所有成份冇用動物實驗, 保護動物 (m巾同棉條有動物實驗成份)
- 黎m唔多時, 一日只換兩次, 起身同訓教 (雖然說明書話最多放8小時就要清 我冇理哈哈)

不過初頭未熟習時, 放入去唔係好識就位, 放得太高會係咁漏m, 放得太低會吉住好痛, 攞出黎又有d難, 不過不用擔心, 唔會入左去冇左的, 陰道有盡頭, 放鬆個人, 慢慢攞出黎一定攞到, 反而棉條好多人唔見左, 要去醫院搵醫生攞出來...

俾巨頭射o左o係我口度

寵寵寵

應該改做風神們

笑笑笑 屌你老尾牙

龍g 博士解挷位落 水埃 定好d?

準備做 食埋飯

[轉貼] 我發覺公司個無聊撚人真係好鐘意作是非

大佬呀，朝早去左大家樂食個早餐，咁啱見到個女同事咪坐埋一齊傾下計，之後咪一齊行翻去翻工囉！咁都比班八公八婆廢冗周圍唱話前個晚去左扑野，今朝咪一齊食早餐同翻工囉咁！你地低B都咪撚我係傻先得架！若果之前個晚真係去左扑野，一早就學sales department個邊呀Eric同Maggie咁前後腳翻工啦！仲會比班廢人捉到痛腳講是非咩！

講還講唔好貼相

啱呀

幾時curry禾

我想大家睇下 m 杯係點樣o既o者

用緊好耐了

如果你真係有用
我衷心希望你永遠拎唔返出o黎

矛口德牙你

裝屎？

【ダンジョン名】 ハヌマーン
【募集するリーダー】ガネ
【ルームID】 3360 6296
Ａ完結 ランク900以上の人お願いします

點撚解要900rank先入得

即係唔同你玩囉

而家開acc就900rank

900RANK 3C 暗I

屌佢老味打左場見我得100rsnk就走場

😦

歧視低rank

一陣curry禾打天彗龍😘

決定左DGG正選就1:1
清新正選就0:1

柯南加7c會有咩用
光加珠換埋7c就可能玩得下

我曼係唔會比人入波

Pad就執 巨頭唔刷rank

刷唔刷都要通知你咩

希望16號條光龍女唔好咁難打 分身升埋一隻黎左右協

你隻隻出來都話無用架啦

死架仔原來因爲驚人升rank整慢佢 on9 最尾無900rank就話慢既就死撚開

條條龍都咁渠
係咪唔入金龍機既寵就hea做😑

不嬲係咁

你係咪認錯人
我成日吹奏大介啲寵架喎

有堆直情唔比垃圾an機入
淨係比iOS😂

典知你用乜機🙇🏼‍♀️

撚頭：總之有新嘢就得 點樣都G持

唔怪得上次唔肯同我刷天魔

an機load入場會耐d

屌你我嗰次都冇刷

痴撚線

每場慢1秒
打100場就慢100秒牙清

我用ipod玩同an機一樣咁慢😂

垃圾

爻吾刂

用IPOD玩

出我就層爆對面啦

AN機真係慢撚到 LOAD到2046先開波 屌佢老母

窮撚買部ipod用來開台呃斗內😂
成功昆左好多水魚🙈

agger

又GVG

ipod 第一個印像係好似紙巾咁細部個部

你都賣左ac
Load到hang機都唔關你事啦🤔

4/14(金)12:00から新たに登場する「戦国の神(第2弾)シリーズ」の画面写真をゲットしたので、いまからご紹介します！究極覚醒進化することで、それぞれスキルが変わります！！ #パズドラ

.....

吾識架文◡ ヽ(`Д´)ﾉ ┻━┻

又6星 好波😑

又要課金

全部都係解bind

又攻擊心囝

阿市好好丁

水對腳粗到

水同木個兩隻垃圾😂

矛人貼圖 典睇牙

寧寧

詳細は後ほど、パズドラ公式サイトにて！！ #パズドラ

閃光又自私挽😡

我已經覺醒咗, 唔會再課金

石又唔派冰島有石抽強

沖個靚涼食個早餐先

👀👀👀👀

想問下白仔精盡人亡未

一齊做零課清泉

覺醒左三圍多左幾多

鐵丁⋯

轉生未

再睇多次都係覺得阿市好好丁

阿市咁柒仲要木屬我屌你老母（口德-50）

未進果陣好靚

以為係正月火英

咁好丁都柒

又要準備ALL IN

光皮龍+代行終於過到297宙斯 宙斯條血厚過甲由

乜撚都唔露都話靚

下
唔開buff都1com秒㗎喎

Roa=靚女

圖呢

唔通欣宜全裸你又話佢靚咩

是但啦 出咩都好 最緊要有新野抽

佢女神黎嫁

😘😘

你一直都有野抽⋯

濃G

欣宜健康性感

D技做乜鳩

豬雀system
美美system
濃雞入團長

幾時出光暗大花火

禾隻齊騰一想出山

好想比佢用d蛇入屎眼

點system

炒鳩晒班7頭，直接用技能產生器自動gen出來

( Show Blocked User - 一公噸組長🐷 )

濃g入娜g係咪唔洗入光印了

連普究都唔出直出覺究 執柒左佢啦

3rd同1rd

一句到尾 抽定唔抽

點解新三國同新戰國都係6星
三國少咁多覺醒技

神up

好撚懶

陣間4點有冇人有A可以同我一齊刷
我c組，第一層pass比你

冇石 唔抽

課左比你

屌岩岩先射晒d石落班學園g到

課比我

一收到風巨頭又準備作戰
寶寶就返黎喇

G

今晚幫我

神up冇黑衣抽 點生存

火個隻

你咪又係抽銀蛋

火水木有d料到 幾靚d覺醒

你返去同白貓巨頭挽遊戲啦

大家都是強 不要分那麼細

仲玩白貓

重挽PAD

稲姬應該幾好用
配合茶渡招技輕鬆256倍

寶寶身在曹營心在漢呀

一團長+5濃姬
完全防毒防暗又高倍

冇水屬喎

我
利申左先 無水代行 入左露琪亞

又有新神抽喇，你地重唔多謝山本？

早幾日班巨頭話悶 無野抽 山本即做野

冇G 用孖妹 duck唔duck

組娜G咪得

都改變唔到隻驚淨係得雙極挽😑

山本

Sbt

bb

新麒麟搭舊麒麟

睇真D究進前後技唔撚同 結算加3COMBO 手殘仔專用

有無清刷水宙

又有得笑

冰隻？！

笑夠未

木果隻比 新木和同暗埃隊 繼未覺醒版好似唔撚錯

推好唔左柒

推唔推都係其次
最緊要cap圖先😀

hoball xd

巧悶

入石咪唔悶囉

而家打？

okay

8437 2786

小薯想問新戰國係咪要每樣抽2隻

梳呀 清

繼續？

好 sor

4103 8058

兩行

今日天氣好岩訓教

各位早抖

點解死左個女仔仲有人有心情轉珠

寵物店有無雞賣???

賣自己

狗店柒雞

個城市變到咁

直接出覺醒係咪暗示就執

仲未單人過雙極3既人del左驚未
連大介寶寶都過到

單人打3隻異型未

打哂

阿市係雞係公廁

激柒

吹牙

撚頭又玩走新人

打唔羸
想搵閃光代打

搵人代打點解唔搵心仔

RK同日數唔成比例

mao 你都唔識
激柒

夠鐘，thx

我7點有喎，刷？

一日柒幾獲

閃光係神

死神有冇G會復刻

咁多野都有用

唔使轉移話題啦

7點唔知得唔得閒，到時再算

佢淨係得閃光

請珍惜小妹

g

我o係呢度鄭重呼籲各位
要增加呢度人氣
唔係一味靠柒就得

寵物雞都幾成功呀...

你琴日吉我果陣唔係咁講

去到寵物店呀 買啲乜野好呀

GunaG

巧惡

入面得柒雞 冇我

有你隻愛gg

話說我一直同gpmate個d好fd 成日去玩去食飯 但d gpmate全部仔黎 有一個仲中意我 但我扮唔知繼續一齊上堂同玩

咁上星期約左去酒吧飲野 我好快醉左 醒番發現去左中意我既男仔屋企 仲發生左關係

點算好 我唔敢同男朋友講呢件事 驚佢痴線 絲打門點做好

我刀好想比條仔屌

準備去日本復活

跟尾狗 人去你又去

日日都幾千人飛過去啦！大家都係狗！

唔俾去

呢度班大神 好多都 星期五夜機去 星期一清晨機返

一齊去過返個淫賤既假期未

約左伊織

今晚咪俾我係機場見到有人轉珠
我實指住佢嚟笑

我會係浴缸插到佢係咁叫也咩嗲

我坐係嗰啲first class先有得入嘅lounge轉珠

排隊啦，揸地鐵大哂呀

你唔駛返工咩

ban

大陸腦魔柒到飛起

老細話唔放假就炒我魷魚
咁唯有照做

唔駛 入唔入喼

入左gap

一陣curry禾打天彗

求下你
用你隻手指指入我個閪度笑

連續2日去咗東區都唔搵禾

xd

你唔話我知

屌 原來係北海道買左隻爆炸糖豬古力 仲有1個月過期先第一次食 好過癮

已經入晒

掉左3盒Royce 生豬古力

我上次同某大神一齊去日本
佢本護照貼晒日本海關啲貼紙
佢話平均一個月去4次日本

名我就唔開啦(個名係全部中文字)

赤座燈里

幾時得閒打

3z 準備抽幾多隻麒麟插件

忍痛清晒d new關乞石

7點係唔係你開場打

個post又係你班小圈子圍威喂

覺醒都清埋

失望

陰公
聽到都覺得辛苦

好似就執咁
課唔課好

好耐無見牙清

未俾錢大介

你唔講禾都唔知有隻1turn盾加轉火水木光回既垃圾😑

肥龍有冇人企 打幾場
7649 5929

noah龍 招B隊 1165 8097

有冇人白猿

3500血體呔

邊隊

你禁曬牙？

跟唔到大閃光神步伐
你空轉一下啦

sor 巴打 尾王點開技？

第4層就咁開日番 第5層我打過半 之後先開寶石姬
54019017

少佐 聽日準備好未

買肥仔定鳩毛

啱啱打面具，用緊錢印做隊長 點解唔係出5塊光面具

今次到你柒

今日做咩事咁多人爭住柒

肥仔通脹得太犀利 玩返鳩毛

巴打斷左

你要幾多隻?40671904

6~7

又想唱衰偉大既pad

藍染你係咪2030唔打嫁啦

係囉山本又走數

前玩家吹水區典解突然咁多人挽

虛火嚟

積下口德啦

收嗲啦 又搞分化

我喊緊，好似比人呃左隻豬咁

正一臭雞

個日用錢印打喇叭以為真係跟隊長
原來只係個關剛剛好出光喇叭

原來屎雷bb講得無錯

thx 巴打

岩岩係街見到樓豬 好靚女

唔該巴打

但好臭

大介扮夠未😑
成日扮淺井寶寶挽自己隻驚🖕🏼

挽話扮嘢 唔挽又笑人自己整隻驚都唔識玩

孔仔

要小心 要煮熟晒啲便便先好食

禾知道佢搵心囝代打完再cap圖啦😑

走我數 好彩我搵到人同我打

唔怪得心仔有R龍批發

巨頭又摘人名

今晚有冇人開揶亞龍，我靜係組到b,想打12條

驚你地問點開技

想問點開技
唔識睇日文

想問點開技
唔識睇字

孔因

日本朋友咪即係山本囉
成班渠頭酸佢成日話黑石🤔

盲生

ching高質

你知得太多了。。。

孔囝同閃光幾時curry禾整套霸龍裝

問閃光

不了

閃光刀吾想同我挽

閃光 不如我地......做愛囉

大眾雞

你醜吾醜牙

最緊要可以同閃光做愛

吾你老母

牙你老母

成班on9

成套得隻腳最有用

一陣curry禾天彗

solo 5分鐘就打完

屌佢成隻高達咁

好型

對翼型撚到

luna 5分鐘就被打完

貓車是我家

留開SP再用煉金style好似有得撚

晏晝先玩咗陣鍊金片手

MARK左名

巨頭又mark

你會整d咩出黎

遲仔想打一隻白猿 有冇單機隊輕取

chok到3食鍊金加速藥
食完就上到4禁x上sp3
之後就狩技砥石

Ios有無轉珠路線圖既app
有時卡珠又唔想死

我成日整炸彈玩

巨頭玩咩驚都唔同次元點跟

但係我覺得本身已經多野做嘅武就唔好玩鍊金
你會忙到痴線

屌緊

Sample

有冇清刷挪亞龍

有,不過唔知組唔組到你想要既隊

打10條8條我有真人體力既 耐就不痕了

想升技

組到B,不過我用異色鐵機,冇泳裝代行

有正評，鑍占mao

唔好呀 琴晚已經發惡夢，6點醒左

你已負評了這討論

唔返工咁浪費

準備復出，in 班hr

屌誤中

唔同我升

大撚把

你唔想curry禾

神話有noah就有noah

有無人打noah

ham jor

原來閃光唔係講緊mh
哭

最強コンボ for パズドラ

咪講緊mh
noah龍幾個月前已經滿咗兩隻

點刀同你打

A/B

準備入少佐

我b,鐵機王代替泳裝代行

食雞翼未

Noah

6159 6510

小妹平時都唔出post
但係依加真係接受唔到連登d父權文化
班毒撚自己走過去做靚女既兵
就走黎鬧全世界既女仔
又唔諗下自己讀中學個陣
我地呢d聽屋企人話唔打扮 乖乖讀書既
全部比人無視晒
其實我地都想有人錫嫁
自己比娘娘收兵就控訴全世界
又鐘意笑肥既女仔(利申小肥)
自己眼中得靚女先叫女
其他就唔係女
坦白講如果我係靚女有咁多選擇緊係收下兵啦
又唔諗下平時我地護理自己晒咁多時間
驚到左三十個陣比條仔一腳飛起有幾擔心
利申a0毒女

禁錯

立囝果個你fd黎?

trans am

？？？

唔係

有冇位 想比人carry

小肥

邊個黎

THX,好似岩岩好滿技

佢終於回咗

048已發射
各位手足有緣再見

射jor比冰個
想跟隊射

特朗普告訴習近平「射了」，習停頓10秒後說OK

今晚同你練習下

我比d mud9卡住

巨頭又刷rank

消你下體咋

有冇A隊開NOAH同我打幾場

原來仲差1技

試下祈禱 神好似係b組

少佐立立有冇位carry禾

我愛里

入撚狗post又見到3c會長

有1個位

上位二名咋喎

你臭雞

pad 9up力下降 惟有出去做5毛消磨時間

唔努力振興pad post🌝走出去9up

我愛返工

閃光用近戰

炸到你on9

上位唔駛眠啦
射左兩下佢都死

梳囉

有咩好up

今日食左咩女

準備好明天抽蛋未

5毛

中介妹

咁我換返叮叮叮叮

全雪の閃光

重拾PAD興趣留名

錯post 呀 deedee 走啦

準時入驚拎性誕龍

🐷TRJ

走啦 冇人想知呀

出黎隻揪

出咗

波台

等我變身先

好撚惡

要幫分身拎埋

少佐brave重弩點做跑狗

勇氣mode 撳實b

一黎就撞Noah

黑肉見到都唔開胃

真心愛pad

醉曖轉珠

希古一

求娜姐射擊隊

閃先

又唔同ME 打 is g

你有玩咩

爽唔爽

點會冇

高潮緊

pad萬歲

入嚟玩

痴線立立咁快過我頭

搞到我想玩重弩

我晏就同我fd2個清d 1－10升hr快過火箭

G位嗰啲我覺得輕弩順手啲 冇人控住好危險
係呢啲關先咁痴線用生命值硬接

今集brave mode好似好岩玩

開緊game

裝緊game

hr300

喺個store到搵緊隻驚

佢3個都300

好撚厚血

呢個真 我單人打一開始嗰啲
同一套裝打岩穿快寶纏差唔多一半

第一隻射左我40發貫一
搞到要合

寶纏G6收到風好痴線

屌你老母下次裝返個隱密
死追住我打

閃光

我仲要食攻大暴擊術

唔係討論pad嘅請出返去

好勇

十卜

Pad女神呢

準備貓車 冇睇G1 食咗攻大

一拳一件

原來我夠石出反1 超會 弱特 挑1 貫up

dimgun

原來重弩d技同輕弩差唔多
即係我可以馬上整一把

閃光個把咩黎

你地去一場先我搞搞重弩套野

冰牙

睇你玩邊把
角固定反1 痛恨會心 貫強

你地打場先 我睇下夠唔夠料整裝

你撳我睇下

我愛閃光

有無基本玩法，未玩過重弩

你地得未 未我開多場

應該用咩狩技

大炮 OR 絕回

算,我重拾興趣

唔齊料

好似未開到炮，唔見到
玩住絕回先

絕回 OR 火藥裝填

要儲錢養濃姬LU

d操作係點

用緊brave

禾刀想屠龍牙 psp受吾受牙

DUM晒春
早知1PACK都唔抽學園

橙⋯

嘩屌痴撚線

brave mode係唔係存滿先可以蹲射

係

但見旁人屠龍何引誘 問到屠龍何時先落臭

搞到我開頭係咁撳xa

差1洞先出到挑2

cls. 多錢到

痴線好撚勁

冇錢養寧寧

有無d好似迅龍輕弩咁公廁既重弩

歸蝶濃姬
MY BB

好似連擊好過弱特

ps4版mh？

?

矛人理你
我理下你

貫通冰結彈

蹲射唔可以brave嫁

碌起之後先得

橙

玩緊psp

訓先，聽朝830

咁我都抖下先

okxd

新戰國神

MH 撚同我爛返出去啦
而家我 5 條煙 大哂你地呀

明明係前玩家吹水區 宜家啲巨頭真係好惡

系 挽下信長刀吾德

扯呀
你地同我扯呀

扯咗啦

圖

我望住都同人上樓爆房
同我啲兄弟兩個人係屋企睇vcd睇到4點
自己同fd去韓國掛住第二條仔
發覺自己最fd果個原來都同佢有一手
忙到通頂兩日既時候叫晒佢全家上嚟
打牌打到要我由灣仔出元朗都唔落樓開門要我同看更登記

有冇日本巴打？
日本宜家仲有冇暗雅賣

我日文巴打 不過移左民黎香港

全撚部女人都係雞

係 禾刀系

咁知唔知日本仲有冇暗雅

有隻閃光GOD企咗係我個集會所

屌你老母我個0：1波膽86分鐘先黎破

英超獎門人‼️

嵐龍我覺得幾好 射貫2

雞

趕客

大家刀系雞

法國cc台仲高汁過呢度，me已經轉場9up鳥

A米比都大陸西買左變埋國貨米蘭

我愛PAD

射左幾場娜姐頂唔順 都係啪喇叭

我有壓抑需要發射

我有壓力,你有壓力,你做乜玩pad呀

有冇清同我打幾場娜姐
升1隻學園娜

木喇叭我送2打比你好過啦

有冇人魚蛋/臭雞娜

我含淚打左2場用黎究進

求送木喇

送埋俾我

用木隊長打喇叭關，大把

係咪打

係
是但水射？

入

上次講mp寵有得打/抽果單嘢後尾點

大介寶寶仲諗緊

頂笑死

啱啱裝驚，新火和好好玩

推

霸氣登場

搞左個船p
只求打和

六弟

入未

鐵丁去左玩密宗按摩

pad死左

重拾9up興趣

一車車港豬準備入閘

好撚鳩柒閪悶

屠龍

新戰國神勁咩

抽未

呀遲thx

公平咩

1隻唔夠喎 仲有1隻要盾

分手廿抽刀矛新戰國 伏牙

又可以買多個新ac 追風神

All in左

點解出咁多唔關事既神

因為神up

今晚再戰

報紙真係我偶像

射埋347未

你抽左幾多下?
我28下 一隻都冇
係唔係抽錯game

還返1pack俾死肥仔
剩得火水木
（最好丁既阿市3隻 ）
仲中左火明王總算有得玩下禁死boss

又有盃 又有得睇心仔搵錢

我想要新囡

哈屌你

點解我中的限係第3隻的真姬同日龍
公平咩

差稻姬bb 立花女bb

我上次都中左新限 但冇咩人抽中

立花女bb 濃姬bb

正

抽中又要同你講呀

未進啲戰國女女技好正
3c會員都過到4c盾

家下啲90後

今次d 六星都幾易中

仲要好意思講出來 俾班巨頭笑到你面黃

搶到1001嗰個要講笑話

抽2pack 差阿市 其他各一

6星限得新果隻
賢龍出左水同光

又黎

抽夠未

想要新女

係呢度我要多謝遲仔

二宮和立

係呢度我要多謝立仔

係呢度我要多謝鐵丁

係呢度我要多謝少佐

係呢度我要多謝搣甩

屌 又中風神 想要雷神

屌 又中雷神 想要風神

點牙柒雞

又齊返限

想要阿市

隻悶西驚根本無野挽

中咗1001嗰個要講笑話

出黎隻揪 吾巧講甘多

唔想聽

抽完強就熄驚

PAD

呢個真

伏up

駁吾島

6抽2銀

遲仔個加combo有咩用

麒麟成日都9c+

997

998

會長開